藍韜文接手BJ所有職務

大家要同金毛集氣呀

用華為
送病毒

呢個係大陸老婆果條友？

死撚左佢啦日落首相
奶共奶得咁開心，用華為，唔怕。

Joe Biden先係，侵個對手

果個好似叫侯俊偉

嗰個係Jeremy cunt

垃圾bojo
群體免疫力

藍韜文係咪藍架???

順便死埋呢個，藍絲文一樣都係奶共

紅 加 藍

所以寧願bj好返自己搞返